[誠實豆沙包] 陳維安指出秘書處做事一直違背政治中立

《逃犯條例》修例引起立法會內連番激辯，民主派其中一個矛頭指向立法會秘書長陳維安，質疑陳維安處理議會事宜唔中立。陳維安今朝會見傳媒，用中文答問題時強調秘書處一直持守政治中立原則，但佢用英文重複呢番話時，就講錯咗「We have always worked against this principle（我們做事一直違背這原則）」，之後亦無糾正。

民主派會議召集人毛孟靜亦留意到呢個錯處，佢下晝見傳媒時，話自己從來唔會質疑陳維安英文水平，諷刺對方「百分百鬼拍後尾枕，講咗心裏頭說話」，即係做事一直反其道而行咁話。

有片有真相 (11:05開始）

Source:

Is this a Confession?

Honest people we trust

少同記者互動 一時唔記得講咗真話

hahahaha講真話 炒得

101 Introduction to Secretary: Honesty

臨尾俾GAY佬屌仲要出晒街，好慘啊。

指住黎鬧 仲要頭dup dup
好似啲訓導主任鬧學生咁

心說話用外語講 真心好多

miss mo

個名都蚑那拼音就知佢咩事啦